旺角好多鋪頭收左鋪

波鞋街Forest 2/F差唔多落曬閘